有無人試過因為份工 無咗個朋友？

一有利益衝突 幾frd都無用

宜家搵工難呀

宜家做狗真係衰過做殯儀做親都要斷六親

唔熟唔食正仆街

依d都唔係朋友啦

你地咩性別？傾好多野唔代表咩

咁都係 傾得多唔代表了解得多嘅

我同佢之間都真係幾多野相似 價值觀 戀愛經歷

所以先做到咁多年朋友

你都有類似經歷？分享下呀

做野成日比人話我串77
頭一日相處ok

相處耐左頂唔順我
註定職場無朋友

朋友話自己好黃但社運後去咗考紀律部隊。

其實去考政府文職嘅底褲黃同考紀律部隊一樣咁仆街

agger.
想痴政府拎着數又唔捨得道德高地嘅虛偽撚，比真藍更無恥。

咁有無諗過真係自己有問題？

我係冇野做果時同個女仔朋友又住附近。

所以一齊heahea下一排

我搵左份工要適應下。

但收工比佢鬧唔聽電話

實際係同個男同事又住附近唔係好想比佢知道

番左兩個星期比佢絕左交

畢業後fd走去sell保險，次次微信搵我食飯我都好驚

做咩唔想比佢知呀

我都有個中學同學係咁通常呢類人只會當身邊人係水魚 所以同呢類人絕交完全唔覺得可惜

有人唔做做狗果啲

中學老死做狗

人人做法都唔同
有d人追求完美
有d人夠做就算
價值觀唔同

介紹咗佢入去
因為我人工高過佢500蚊佢就嬲
周圍暗中唱衰我
自己做錯嘢射落我度
唔係我嘅嘢話係我
仲要我一路都唔知
唔係第二個同事話返畀我知
我真係quit嗰日都唔知
話緊你啊垃圾死八婆膠Kay
咁得閒就執下你個樣啦
因住成世自己一個人過啊

呢D人真係好反骨

帶眼識人啦ching會周圍唱你嘅絕對唔會係你朋友

10年朋友咁就無咗不過佢本性係咁 就算佢做第二份工都會變成咁

樓主係保險狗

因為份工
我多左個朋友就有

唔係

絕對唔會同朋友或女朋友老婆做同一間公司
實好多麻煩野

個職位點都要請人，相比之下，俾個淺黃或者港豬扮黃嘅人做咗好啲，定係畀個真藍嘅人做咗好啲？

你呢個理論同樣應用到係做狗

暫時未聽過有示威口號係 “打政府工死全家”

呢個理論-------個職位點都要請人，相比之下，俾個淺黃或者港豬扮黃嘅人做咗好啲，定係畀個真藍嘅人做咗好啲？

咁點解唔去做狗？ 你答我未聽過有示威口號係 “打政府工死全家” 好似有D九唔搭八wor大佬

你帶比我既意思係無口號就可以做？？